認清事實未 而家嘅阻膠係PoPo 扮 以前真嗰班一早醒哂

望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力
［警世］唔好咁易受風向影響

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

習近平曱甴王

悟飯點會係藍絲